林鄭如意算盤

自六月心知送中修例失敗後
故意不斷加溫至警民兩鬥白熱
等緊是旦一邊殺對家兼證據確鑿
So far 而家係黑警殺義士
出黎放聲氣會嚴懲

十月一日後

成立獨立調查委員會
中共罷免佢之前稍稍做返啲事自保

墨爾本要人！！！

VHKTSA 特約 :9月27日Melbourne Central 快閃賀十一
時間: 27 Sept 6:15PM
地點: Melbourne Central clock tower
目的： 激勵香港人及引起當地人關注, 並且在10月1號推出一條官方影片
長度: 大概五分鐘
形式： 希望各位能夠企喺Mel central唔同嘅層數, 然後對著 鐘樓附近既空間, 我哋會同時唱歌以及嗌口號.

Content:
1. 叫 光復香港 時代革命
2. 唱出 “Do You Hear the People Sing” 及 “願榮光歸香港”
3. 叫 Stand with HK Fight for Freedom, 以香港人加油作結

安全： 完成之後請各位各自散去, 由於呢次活動係快閃嘅形式, 所以在場唔會有警察. 若然有衝擊事件出現, 主辦方會立即終止活動

備註：由於是次活動將拍片紀錄，如有需要請自備口罩
(如各位有支持香港的poster也歡迎各位攜帶)

希望各位能夠將個訊息傳去比認識嘅香港人知道, 參加者越多越好

Tg邀請link:

(此頻道將會發放有關活動的各方面資料)